\appendix
\begin{appendices}
  \chapter{Taxonomies du domaine \emph{vehicles}}\label{ann-taxo-vehicles}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[angle=90,width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{ressources/vehicles-reference.pdf}
    \caption{Taxonomie lexicale de référence du domaine \emph{vehicles} extraite de WordNet.}\label{fig-vehicles-reference}
  \end{figure}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[angle=90,width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{ressources/vehicles-lpsmi.pdf}
    \caption{Taxonomie lexicale de du domaine \emph{vehicles} apprise par LPSMI .}\label{fig-vehicles-lpsmi}
  \end{figure}

  \chapter{Taxonomies du domaine \emph{crafts}}\label{ann-taxo-crafts}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[angle=90,width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{ressources/crafts-reference.pdf}
    \caption{Taxonomie lexicale de référence du domaine \emph{crafts} extraite de WordNet.}\label{fig-crafts-reference}
  \end{figure}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[angle=90,width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{ressources/crafts-lpsmi.pdf}
    \caption{Taxonomie lexicale de du domaine \emph{crafts} apprise par LPSMI .}\label{fig-crafts-lpsmi}
  \end{figure}
\end{appendices}